冬天都著短裙既女人

係咪想俾人捉去強姦？

試過有一年室外新界氣溫約4度，農曆新年周街好多人拜年，有一家三口年輕母親，著長靴長襪短摺裙，在寒風及絲絲細雨中，企在巴士站外等巴士，我當時在途經巴士上層望落，O 哂咀 !

梁家輝都冇

有冇打j

可以俾d溫暖佢

你啲精液暖唔暖？

邊位c打逐個留言正評

好似大陸女人我冇興趣

留tg得啦
唔使搞埋咩小動作

我有。

純文字？

自己落街睇

Hugo1991

衝上去舔

留名等人開冬天都著短褲嘅男人post

睇樓主老母